追問警方記者會未回應問題計劃

自上星期起政府宣佈星期一至五每日開記者會，記者發問的問題卻經常被出席的警方代表以「手頭上沒有資料」、「需要進一步檢視」等理由拒答問題。今個星期一起小弟keep住每日整理記者會警方拒絕回答的問題，並把問題電郵予警務處行動部公開資料主任以及公共關係科謝振中總警司。之前啲記者會中警方未回應的，小弟亦會嘗試逐步整理，暫時做到8月5日，再之前既都會慢慢做返轉頭。

Facebook album

問題列表

希望幫到做緊文宣同埋搞民間記者會既巴絲。

推

唔好意思，借推一下，大學生請入

［第三次po 了］做問卷籌錢俾612 人道支援基金

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

正喎
推